粉嶺好唔好住？

會唔會好唔方便

如果你唔介意周圍都係大陸人，其實都ok既

你當大陸人透明, 就會覺得好自在, 公園空氣又清新